[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4215)

廢

咁撚勁

slow

奧沙假希望

瘋狂連環角啊DLLMCFH

萊0:1

彩櫻蛇大失敗

12c未

快 4:4

貢刀slow~,~

.....

SLOW

又殺完第6球入多球引人買第8球

#10狂燈

奧沙封乜

唉屌 買飛燕w果陣咁岩老細經過miss咗 睇見佢1:1諗住有運 轉手買和
仆街 1:2

依家唔洗諗了

奧 4:4 5 1 100

ok

唔

Lm

有

幫長井lm

me

支持 唔洗你派

Same

屌哂你地老母

睇撚死3：4完場

德甲刷左幾角停哂

Yes

4444444444444
瘋狂連環角準備

假希望撚人

曼好能廢

0:0

ching第一日睇波?

皇so狂封盤 似有多球

真係4-4

準備4:4

鳩踢

放心會22

烏德勒支唔輸波我扮狗叫

我曼作客讓半一都有人買

咩撚野 曼

需要44既埋黎集氣

補時44 5 1 200

屌你咩

4-4

支持 快入

仲有3分鐘

200

屌，曼狗真係好撚廢。以後唔撚買

好

我

lm

KK

想派 集氣

快速反擊

完場啦屌你老母

烏雞讓一

555555555555555555555

非常支持

德甲已經５Ｃ！！！！！！！！！！

和其他未

係咪幫長井留

柏林聯係咁回飛 有無人加注

gchi

OK

Me

降班la應該,

學晒利以前d衰野

100

比球12M 啦屌

假波未

Buy what?

但係過多幾年都唔會上到利而家個位

以後對big6先買佢sosad

想補撚到入為止呀屌你老母

皇SO 係度拖時間

維迪斯咁撚深

補幾耐

完未丫

拖得好

嘩屌10.5b 11.5s D夾中 今日6注全中

西甲完未屌你老母

對唔住 手足們派唔到

屌又假希望

完場3:4 11C

完啦屌你老母好嗎

Wong so cashed

屌11.5s 12.5s嚇死我

11.5s絕地生還

我啊快

垃圾奧沙

11.5s 2.35

西甲個11.5s咁都頂到尾

利只要拎唔到英超冠軍就點都企唔起到身,

利申:利

櫻櫻派d黎起機

我先了

荷乙 1分鐘2球 365SHORT左定係真係入左?

串左曼聯想死

邊埸

老4 夾到實一實

點會拎唔到呀
拍定手先啦

你見我玩番即場就知我追緊數

曼聯對屈仔都入唔到波？笑4人

你中咁撚多

下場西甲追下角大先

原來係你

皇SO真係嚇餐死.....咁都追到3-4.....

又中。。。。。。。。。。

贏返黎補下心

屌閪甲bill 啦

有冇咁-6

曼夠膽00完場就不如輸埋佢

Bill買貝迪斯？

唔好

貝半大
利申 暫時4注半大 輸撚左3注

維迪斯半大啦

同命 不過平注1000

紅撚左 屌9佢

對榜尾都咁廢，降班啦撚樣

無買

佢西甲真係全對

貝迪

佢有無要馬體，快

Bill Gor同路

小注柏林聯NG

中硬

主入先

佢出貝迪

all in左西甲10.5s 好想死

Sheffield wed gelllll
100 5 1 fps

REAL SO 9.5B好撚爽

杜唔知乜入未

飛燕諾反底gel

真特goallll

真特1:1

柏林頂住ok?
走盤當贏

買左細

Lim

真特21 ok?

刷角未呀死曼狗

Utrecht廢能到

第2條粉蛋留Tg

始終如一

又撚

有幾隊波真係輪流幫下遊起機

道菜已多呼

柏林聯

又冇禾

尾水有埋大戶重飛支持貝貝
今場穩了

屈福特1：0

４９０００
又輸

車阿曼熱今季輪住送分

迪基亞廢撚到

屈好波

爽 曼狗又lose

Ddg...

Mu輸波刷角

Ddg笑4

Ddg

曼狗輸左唔爆角死全家

做球迷梗係買對家 起碼心理平衡啲 等你仲話我on9

英雄輝>ddg

熱好左好多啦 不過季初都送左唔少

ddg

曼真係唔入輸埋

降班未?

屌仲要被人入一粒。踼咩波，翻屋企啦

曼聯果種廢

來切入未

柏爾馬入未

輸波就刷角啦屌

杜1：0

迪基亞係咪見場波太悶想搞下氣氛

點都有阿犬墊底

屈12m!!!!

屈12m

12m

曼狗又輸１２Ｍ

屈12M
笑到我

我都話左屈仔盤，有無人跟呀

88 49000

等咁耐又封

屈福100%收錢

屈穿盤

贏鏝輸屈？

曼聯越強越強

越弱越弱

買親曼聯都針

今日買親d波都紅 痴線

我都係

打big 6先買曼啦 on9

馬體會1：0

曼聯十二碼！
對家

仲要整個12m

西甲bill goaaaaaaaaal

反正唔入

我彪0-1馬蹄會

我彪!

貝貝好波 大佬彪

2-0 獌

屈2：0

西界bill

獌狗

Var

2:0
on9

atm 1:0bill。。。。

屈仔2:0

屌atm 又唔計

Boom

獌狗降班啦

依家連私家雞都嬴唔到

仆街烏德幾時紅左

多謝咁多位又陪我曼輸波

重注49000
小注馬體
屌

貝迪0:0

我彪返生

講撚左我曼開左表演食屎架啦

痴線 炸炸炸 on9 一買落去 唔係炸就紅 點撚樣賭

馬體會炸乜尻

屈讓半一？

好彩唔計

呢個世界有種廢，叫曼聯

屈福特近20場19不贏

笑自己on9

我講左兩次屈仔盤，都仲有人買獌狗
驗腦都無用啦，反正都輸死

有水未

-1.5/-2，而家得半格

暴連嬴AZ 輸比屈
真係好撚難估呀屌

上輪打完歐霸的2隊az同曼聯一齊輸波

穿了

曼狗唔爆角抵輸

點解要信49000

成班on9去買19000

反底日

你講人地就要跟架咩

普巴出黎救sob未

笑左叫聲熊蛇

諗起同曼城果次

杜夫fg cashed.......................

點解一定要信你？ 中一場就咁撚串 你死左佢啦

贏鏝

買咗曼驗腦區

Sob躝未

我岩

來切柏馬入波

MU有無買C

5跟都得，咪輸錢

11倍曼聯 係時候了

杜塞咁都冇foul

Mu jump

我岩買左咩

mu 8.5?

荷蘭會唔會打齊心波

8.5b

咁垃圾既隊都買

邊場

想跳船都冇得跳

買完MU 就無C very Nice

Mu 2-1 mc
Mc 8-0 wat
Wat 2-0 mu

對榜尾都輸，食屎啦

搏落2:0

來切對家cashed

買平半下盤輸一粒
上盤就唔撚入屌你老母

曼聯真係痴線

屌

有無角ga吊你老母

岩蛇係咪中

仲有半場既

Mu8.5b gogogogog

真係垃圾黎

曼聯4:2ok?

柏爾馬半0全3可以嗎

萊次次都輸兩粒先

55555555555555

5555

尾關輸

貝迪斯準備入

原來屈主場8個月未贏過

屈仔頂住

你肯定其他贏？

Pogba

LECCE 8.5/9.5S 重心

貝迪斯中楣

係味好耐冇出

贏硬

帕會1:0

曼聯作客贏到曼城、車仔主場
但輸俾屈福特、般尼矛夫主場
其實係合理
曼聯班大帝自覺身價高，粒粒星，有優越感
覺得啲下游球隊唔配做佢對手
根本冇心作戰，心諗：「贏埋d 垃圾有咩意思？」
班大帝輸在個「心態」

2:2都唔撚得啦
仲4:2

好耐冇留意 點解普巴冇出咁耐

吊而家先換普巴有能用咩

輸波唔知醜？

帕爾馬入啦屌
針最後一注啦

Mu 9角同我講

依家咩月份呀？
黑人怕凍你第一日知？

on9 杜塞果球爭頂咁都唔foul

意甲仲有一球

睇完皇蘇之後 覺得咩都有可能發生

Mu角呀

6666

666

6666666666666

Brescia入波未

Parma 999999999

萊切幾時角球海

無

手足好

Lecce 五連未

7.5和你買

串左mu大

痴線 成晚未撚贏過 係咁炸 on99

以後只會買曼聯輸波

等唔到啦

mu。。。。你加油

來切臭g黎

0:3角大GG

搏落3:0

我買左8.5b diu 唔早講

萊0:3

0-3 where is 角球放題

我明9.5

貝44444444

之後no goal

死曼狗5c叫爆區

唯一娛樂就係隔黎19000 fans post 係到叫春

主隊80分鐘後黎多球就完美

馬體會都4角
冬至狗會善堂日

比多3c muuuu

帕爾馬-3 -4c

馬半大針

重心
博洛尼亞 第四球 @2.5

MU 10C 我直播食屎

仲想買no goal

11先好食

獌有無一球

主Ng 3倍

主廢到

同路

獌狗真係好廢呀屌

柏爾馬入波

帕爾馬jumped.............

嘩屌

打完機出黎即場有咩買？

係咪開錯水位 明明禁屌ng都足水

獌下盤真係穩過抬炸彈

三連針屌你老母

意甲角球海

俾下面獌狗手足，無gel咁行

曼聯 輸 帕爾馬 輸 博洛尼亞gel
中1輸2 jumped

繼續

帕爾馬

爛鳩獌8.5B船己跳
廢撚到

巴神 你goal咩撚野....?????????

巴神行過入波。。。。

Diu you mu c呢

曼狗4c叫爆區

啲後衛棋撚晒喺度

貝迪斯屌打緊馬體會
果種氣場真係威風八面

講真喎 獌主場就話神秘力量者

作客讓半一我睇唔通點解會有人買

越撚左啦咁都唔睇var

貝迪入未

丹尼爾

彪哥

曼狗5c叫爆區

有運， 屈仔主@1.85 剛剛禁制落注， 剛剛12 碼， 幾驚暫停受注， 買得切

3c快啦曼

輸到仆街 有冇人派

俾多4連C我！

真係食撚硬

屈福特主場未撚贏過波 曼聯真係痴撚線

半4全6 ho ball

ME PLZ

好撚準
有冇心水啊賭神

屈＞19000＞鏝＞我城

貝66666666

8888888888888888

即場好難賭了，等熱狗算

5連針

曼聯再一次創造歷史！！！

Parma 10c

貝迪cls

萊8888888
入唔到8.5

貝迪斯角大易撚到仆街

彪 你復出咗？

mama我退出呢個波po了

吊老虎 又話刷角機

輸死人

想問1.4 曼連fg 有無中到

我明mu 9.5 冰到
萊9.5s 就刷

帕爾馬輸波就刷 快!

落馬會收錢

買左貝貝熱下身

柏林聯1:1 !!!!!!!!!!!!

2020見

屌介島

買左1皮

貝迪12.5s

獌比多3角啦屌

你勁 20場19場贏唔到都買

777777777777

3串4全對家 點賭啊屌！

9角啦求你

柏林聯1:1 ng cashed

如果萊9.5s都中
真係眼光獨到

車 343 on9

atm 12.5s gogogo

送角

MU 3C叫爆！ 求下你

19000ng

88888888888888
7.5B CASHED!

岩蛇又針?

888快

曼聯嗰場睇盤就覺得讓太淺 初盤正常應該讓1粒

曼聯88888888888888888

7.5b cashed 88888

mu 88888888

大岩蛇點樣呀

屌你地老母 報角連隊名啦
888888 知閪你邊場8咩 傻閪

8.5B 超高水準備!!

帕爾馬停咩撚野./........

讓乜撚都死啦 呢隊賤種黎

13.5s好d

唔理了 今天收穫豐富

曼聯12未

Sor law

atm半和頂撚住

我角球上帝都唔信？

唔係話你呀 傻東

帕爾馬fg

屌角呢mu

MU 2C叫爆區 求下你！

3場都8c

帕爾馬12c 收錢算

Leccd 三連未

花仔好惡

大岩蛇信念

88888888888888888

搞撚掂 又贏50k 88

2nd la仲fg

11c 完好唔好

比多一角please

就要ng

Parma 好on9 明知對面送角隊 啱啱去左痾屎買唔到
又無走地

我13.5s先買

斷左10連無心情搶post了

Pogba出番黎唔同哂

屌啲傻東好on9

獌狗爆血管死未

求派

點唔同

掛住覆post買唔切11.5

真 2:2

payme

曼狗比三角我求您

Mu one more c

未派過， 中晒頭10 留名抽1 個派$100 （計埋頭先留名𠴱幾位一齊抽）

萊最出名嘅角球海去咗邊

難得第二日訓醒自己個post仲係度 比連登bug走左

多

造角啦今次
細硬

8888888

死獌狗一球都入唔到

屌原來atm初盤10.5

買左5000求你

lm我托咩 我輸到仆街

波膽2：0 震緊

我曼爆角快

一早出普巴就贏啦dllm

你老母拍林聯

Lecce 10.5S震緊

賽前？

馬體會半0-0頂撚住 半5.5b cashed

曼真係廢撚到

Yes,

幾多倍😨

10C啦 求下你班大帝！

12碼之後@3.1

ok 你會中，中左派我，ok？

入錢啦

來切13

覽fg ng 主勝 全部收撚晒
2-0波膽頂撚住

切呀

我曼尼個連角plx

萊1:3

小小姐其實
你然咁多。。

ATM 9.5/10.5B 跳緊舞

auti蛇 我了今日你出幾注我都無跟到

屈仔神龍

補幾

今日輸撚左10000k了
好彩 呢場中返 高水 贏返100000k

比多角啦19000

收錢算 提早派彩

唔係賓科士打上晒身， 曼應該有一球

+3
算係

熱刺通常係全世界睇好果陣就會柒

好似對曼聯咁

所以 車下盤派錢

中

1角難求屌

關你9事咩 收定錢部署下口啦

Real

,冬至冇窮人咁濟

屌1-3下次都唔好沖出嚟啦

收錢算

12.5s望到初盤後開始手震

神8完....
咩2C

屌好地地串咩mu
成日忍唔住搵多場串

好man好惡想含

馬會派禮物 幾個紅白藍都袋唔晒

點解曼可以下下都射到咁正一正

真。。。

垃圾

屈個龍 上晒身

來切goal!!!! Ng cashed
1-3波蛋頂撚住

19000絕殺角未

陣間返工咪撚遲到 琴晚頂左你兩更 洗碗洗到手都爛撚埋

唔射咁正 平時練波又比人屌蝦鳩個龍

帕爾馬 14cccc gel

Ky mama 1-1 全格

我洗早更冇咩人食早餐幾爽

得果2格 我屌

帕 絕殺
又無買，屌

帕！！

3格 全cashed
有冇紅白藍借黎

Diuuuu 8.5 jumped

20
8C FT
贏得3K....
仆街8.5B JUMPED

3格都係開唔出啦

帕馬

罪人奴！！！！！

來切2:3

屈仔教練：屌，終於主場贏到一場波

曼補幾耐時？

cup佢老味

來切2-3!!!!!

冇買

死曼狗

買咗就肥仔水啦

貝貝可gel

完

來切！！ 柏爾馬！！
2x1 ng 一齊Goal!!!!!! Cashed

帕5倍ng

唔刷角入2球

豬半狂慶祝

角球上帝又中 搞撚掂

唔該師兄

Dllm 我唔過來同柏佢地就入波

頭先奧沙又係咁

就算輸錢睇住死獌狗輸波都好爽

恭喜

意甲假撚到

來切波蛋2-3 帕爾馬1-1頂撚住
2x1

大家開心 佢地人工唔知一個月幾多

一陣allin車仔

好過冇

熱狗場波 半全場和和 波蛋0:0

新羅賓漢到咁駛唔駛

來切3:3未

波膽神

個意大利超級盃乜撚野黎

全日未贏過一蚊 點賭

個個波膽都買曬

Cls補時入 唔再補

跟左既朋友又收錢

祖居然淨係讓平半

咪即係英超社區盾

你邊到出

拉素100%

八狗痴線 次次中角膽

今日-6k

幾百一注
呢個月都豬5位數

其實點解會係季中踢

大波算

失控

我都奇怪 寧寧捨捨聖誕zip一場 on9 賽程

又話戒

今日-20k

+1

俾條tg link我ok?

好難喎

今日羊左一個月糧 爽到

link?

買左8.5s, 一㩒入去兩邊一齊響，嚇死

幾錢個月

求link

又係你

我gun左

出料未

？

屌今日掛住自己買一場都無跟到。。。

10蚊

上面講左

我十年糧
聽日返去拍鳩腦細個頭
自己開公司請人算

熱狗10k

thx

9000左右 洗碗倒垃圾

好!

請我得唔得

利申小學畢業 更新人士

一買德甲角大
即刻停哂角 有排黑

碌梳對家6x1全中

曼聯想點打垃圾就輸

因為佢叫49000

1010101010101010

杜塞爾多夫整多粒

杜塞爾多夫求下你

杜塞爾多夫入味

11111111111111111111

角球無限大癲到

柏林聯下半好勇猛 有無人客ng

岩蛇出主

盤路似主不敗

How to see

笑死

今日d角球咁難買 場場都中角膽

客比人買極都唔轉盤即係莊家唔睇好啦

12

屌你老尾，啲垃圾半大。芬洛一球都無
仲可以讓球半 開3.5大

想追反琴日輸個5k都咁難

櫻櫻原來咁勁

係 gel得

呢排無幫人叫波咩你

好難玩+1，獌9c都冇。。

杜 柏 入一球

柏林入未

柏杜入波呀

atm 12.5s 夾唔夾

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

導人向善

垃圾荷乙

tot 角大🤔🤔🤔🤔

入撚左啦屌 幫我唔撚到

勁 mama又中 支持

試下先由小注做起

玩10蚊注?

維迪斯轉左教練之後無失過波

之前連輸5場

幾撚時劫貧濟富。。唔記得左幫westham,Everton, Bournemouth?

自己衡量

屌，真係一球都無

杜柏刷多1角plz

熱同車真係好難揀

細波大角

大戰角大喇

daddy對舊愛將

gun

熱派錢喎

全世界都跟你了，別辜負了我們！

馬體會

柏林手持11.5b+12.5s如何部署

得返$10 買咩起機好

Scandalbb, leave your TG.

買杜塞爾多夫入波

等卡窿

單單

買左馬體2/2.5s 腳都震埋

塞爾多夫快撚啲啦 頭先單刀又唔入

熱-0/0.5 已買

咁對家

買左車？

1.5/2s 重注左 未震過

夠薑比我中埋atm 12.5s 今天全勝

德甲入多1粒

熱刺呀-.-

貝迪快

我了掛狗

唔好迫我大叫

杜絕殺未

維迪斯半大-1

屌你

fast la

唔洗嗌

杜塞爾多夫大降班呀仲唔入波

水手10.5b 愛g 5.5b 阿特6.5b 黃so 11.5s atm 12.5s

買完atm 2.5b 7分鐘入波開心左一秒 之後就可以再入錢了

睇數據 貝中左一次柱

荷甲半大糕

撚伯要同摩蛇鬥仲差好遠

atm又停c

柏林 2.5s

有冇人要祖

睇賠率似得一球

atm如果10.5b買唔買

垃圾杯 不了

ATM 入啦仆街

呢隊維迪斯可以長追轉左教練就變身

馬德里體育會!!!!!!!!!!!!!!!!

唔夾了 聽天由命！

杜goal！！

杜2:1

杜斯多夫 21

馬體會！

Atm1:0

0-1

貝送禮

1:0

2:1

杜斯多夫 21
馬 10

杜乜撚野終於goal

莖 我勁唔勁？

岩蛇中了

杜絕殺大岩蛇有料

柏林jump

好撚勁

彪哥又中

大岩勁，絕殺，無信到

2/2.5針

杜唔知乜夫咁撚樣反而入

原來杜塞爾多夫已經入咗我叫咁耐做乜撚嘢

杜比多c ok?

啱啱好似去到10倍有冇人入

Ok

我9up左咁多次盤但我都沒撚買過

真飛大岩蛇

點解我會買曼聯呢隊賤種波

貝禁屌輸

貝個左閘

5倍入左

atm咁快入，屌
無球了

Allin追數

幾時有心水

6倍入

睇運 今日係特別好彩

係咪真 我腳都震埋

熱對垃圾車點睇

認真 熱狗定我車？

柏林聯入呀

彪gor好撚勁

德甲再入多1粒啦

有無支持DADDY嘅孝子?

已買daddy

呢隊西波入波難
但好處係人地入波仲難

1230師父定徒弟？

盤路睇唔出 近況當然揀熱

貝追和 馬絕殺

陣間車路士擺出三中堅， 三個中堅孖寶實力不容忽視

熱fg

柏林比多個角啦，屌

轟100% 馬會推薦熱

入多兩粒ok?

教識徒弟無師父

唔係+3咩 點解踢到+5
12c卡窿成功

蘇ma為首嘅防線非常穩陣

步美蛇好波

德甲11.5s 12.5s 13.5s
西甲13.5s

12.5s成功生還

11.5s

我了

直屌熱-0.5 驚都未驚過

具油欺立即追和

馬體當平半低水唔中風

澳假蛇幾時復出

熱

貝迪我dllm

tot 再落 ， skip

彪好勁

八狗11.5細頂到？

垃圾萊同垃圾獌1c都唔撚刷輸到

盤嗎

貝12.5s gel算

佢講角

聽講打比戰會角大 但低位買好d 呢兩隊平時都少角

馬體2.5b 10 1 200

佢識閪買盤

馬封what

Q

罰球

半大？

Gchi 2:1

last

貝ng快

貝12.5s
諗住夾9.5b

切爾達 重心

法撚今場反底未？

有彪gor點贏

要左熱狗

連輸咁多場盤

Gchi

足水好吸引

今日d角西到震

12點後就係下盤

車X拉X柏

咁不如馬體入多球啦

轟100%

atm要半6全7？

今場打隊真係榜尾 好吸引

a米全場戇戇鳩鳩
最後補1刷2角

貝迪斯禁屌都輸

馬體會點會買大波其實
都咁多個月，仲唔化既屌

Hot dog half big gogogo

下次先

Bill析

Daddy接手後平均3角一場

係第一場7角之後兩場都1角超人

屌你踢咁密搞到d波鬼撚到喊 賭西咩

作客半和 再下半1-2球

今日總算執番d之前懶得度揀賽前第一格角大，輸4

認真呢 掛住睇都冇數過角

柏林聯 你買就輸 唔買佢就贏 正on9隊

biil燈會唔會搞皇馬
先小人後君子啦

夾左 $100 10.5b@5 $500 12.5S@1.85

上面買2.5b咩心態

車路士禁屌
daddy針

屌 中伏賠率 彪析俾人加持

角球都fake 屌

Allin車收米898

西甲角細易玩到

話左車贏硬

咁多燈都要左熱

即場貝迪斯第2球@4.20

重注

彪析幫人加持。。。

。。。。。。。

法撚都係

-4

仆街

1234角都有好睇車仔刷唔刷但多數對強隊都刷唔起

atm極限8.5s

有飛到 可以一博

重注

車禁屌咪刷到

下體2/2.5s 收錢算

西甲刷多2角

好撚穩

入波未阿atm

究竟Italic定綠色先係反話

牙朗冠軍收息ok?

atm gel

atm8.5b好吸引

熱刺 針撚到..........

111111111111

柏林聯逼害

祖記win?

daddy 證明自己> 林8

今年轉左工冇得澳職睇住live冇得睇住買
反而呢排研究緊馬仔

Dllm 而家先返到歸

祖強陣

At唔入俾人入啦 dllm
守守守 守你老母咩

西甲又角球冰河時期

追返奥厄個注

極限8.5s已入手

車仔9.5b

貝迪ng有冇飛睇？

要車 fg算數 買唔切盤

熱細波

ATM 9.5S 2.12 頂埋

佢9 up 全部無買過

佢買咗atm

車仔GOAL!!!!!!!!!!!

車收米898

有！

你買完post出黎我就有得偷

有無熱手足針左

快到

冇就同我收皮啦

買咗熱w 今晚燈到

Mama carjai fg

屌你
韋利安又古一招

ATM 2:0

0-2針

Atm

軌撳屌係咪代表狂刷角

老4 原來係你 早講ma

屌你老母 大彪析

馬德里體育會 2:0

車熱比多球

岩蛇 唉 。。屌

本來想跟 馬會唔比我買 之後入咗

又中

奧利亞花式送角

Atm終於cashed 追左好多場1.5b

屌 我買左盤 佢出即入

契仔安
買完 1分鐘收錢

入多球 奇蹟開2.5b ok?

jumped

貝個左閘輸壞左第一球

老4上水

西甲又停40分鐘角 賤撚到

軌角球海

同路。。。。

atm

追多球車仔算

車仔今場讓幾多？

半6全7

熱0 射 我屌你老母摩佬

彪梳燈
岩2Ng
你無計啦

平手盤

平半

青出於藍

平均5分鐘1c
請問90分鐘幾多c？

即場車路士第2球@2.17

重注

車 禁住屌

熱刺串左拉半大 有冇機

軌屌打

咪話左全世界睇好熱果陣一定柒

唉 siu4

多謝你 大岩蛇

唔好講了 今日極on9
12點幾先返到歸 沖完個涼 睇左陣 見熱唔對路
即要車fg

軌收得錢

屌你 半場win jumped

🤭🤭

多謝

死熱狗輸半得唔得呀屌

0130 切爾達

Fg收錢
你慢慢

馬體開到-1
好撚恐怖

fg幾時派？無錢買ng

daddy搞笑咩

車ng?

輸撚4了
針88

10分鐘左右

Sob都好搞笑

陣間場德甲啲角開咁高點買

讓半球太誇張

唔係又比燈燈池燈撚死呀

熱狗又撚狗

車半大未

Juventus?

摩佬真係去到邊衰到邊

車屌撚到
熱過唔到半場

前2日見佢話熱半主 邪到

車仔ng

有冇德甲專家

停角40分鐘 馬體會專利

撳住屌就啱啦
反正軌會刷角 熱狗唔撚刷角

熱你俾1 射我先啦

法撚盤x切爾達盤

屌佢咪撚再開po啦

怕撚左西甲d角

摩蛇想點

法撚啦 反底

1001

U

熱針